國際公司逐間跪低 顯示左一件事

靠中國振興自己業務一定仆直
講近少少，你睇下香港食左咁耐中國旅遊業條水

信靠中國者必然死定幾錢重

冇價值就會當佢地condom

冇用
佢地殘害在生香港人
審乜都冇意義

最新燒息
燒到埋聯合國喇